香港皇家警察 如何 倒退40年 成為地球上最無恥的職業- 警犬？

睇曬兩集就明曬點解會倒退
讀完浦東洗腦學院
再加依家鬼佬貪污 都完全0後果

推

無皇管即變賊，聯合共匪打刧香港市民。

有牌爛仔都唔係
特區公安啊